睇返當年放學icu最後一集譚育英同班主持既攻心計真係一絕

短短幾分鐘已經好多內心戲

補link

唔係好投入

啲後生仔都唔鬼想聽譚姐姐比feedback

想屌嗰隻黑雞

蓋世寶吊老母